{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eutteum-won-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "으뜸원 펜션"
    },
    "text": "済州翰林邑金陵キル55にあるウムルウォンペンションで快適な宿泊をお楽しみください。 ウムルウォンペンションは、済州内でオソルロクティーミュージアムから約12km、済州中文リゾートから約26km離れており、海の眺め、テラス、無料Wi-Fiなどの便益施設を備えています。 それぞれの客室にはエアコン、専用バスルーム、冷蔵庫、電子レンジなどが備わっていて便利な自家料理ができます。 ウトゥウォンペンションから約27kmの距離には博物館は生きている 済州中文店、28kmの距離には新羅ホテルカジノなどの有名な名所があります。 済州国際空港はペンションから約28kmの距離に位置しており、チェウォンペンションは済州の中心である済州市から約30km離れています。 最優秀ペンションのチェックイン時間は16:00からで、チェックアウトは11:00までです。 すべての距離は直線距離に基づいており、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウムルウォンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションは済州翰林邑金陵キル55に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションからオソルロクティーミュージアムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションからオソルロクティーミュージアムまでの距離は約12kmです。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションから済州中文リゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションから済州中文リゾートまでの距離は約26kmです。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションの客室にはエアコン、専用バスルーム、冷蔵庫、電子レンジなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションから博物館は生きている 済州中文店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションから博物館は生きている 済州中文店までの距離は約27kmです。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションから新羅ホテルカジノまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションから新羅ホテルカジノまでの距離は約28kmです。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションから済州国際空港までの距離は約28kmです。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションから済州市までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションから済州市までの距離は約30kmです。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "ウムルウォンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ウムルウォンペンションのチェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 506
    }
}